期權新手再問

想問下short put 左之後想平倉賺錢嘅話， 係唔係要buy to close 一張價錢平啲嘅put? 即係個underlying asset 越升越高？

係買返張一樣strike一樣到期日既option

價錢平啲既先賺，價錢貴D 就蝕?

sure

Gotcha. Thanks man~

咁係唔係即係話 short 倉唔會出現extrinsic value 大過intrinsic value 既情況？

其實你一日出咁撚多個期權post你實際落場買過幾多次

你short otm option咪全部都係extrinsic value 而冇intrinsic value

ok~ 明多左。